準我一生也愛你一個準我相信直覺

請將一生的幸福也付託給我
常在你心裏
愛著我

屌鳩你,我最清楚這感覺

中出兄

你痴線架

我agree

妖